{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016770",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 시안 호텔"
    },
    "text": "当宿泊施設は清州市外バスターミナルから徒歩約5分の距離に位置しており、計35室の客室を保有しております。 韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 訪問者のレビューによると、位置は良いですが、たまに臭いがする問題がありましたが、ホストが素早く対応してくれました。 値段の割には清潔で満足できる宿と評価されており、朝食にはラーメンが提供されています。 客室内にはデスクの隣のキッチンで朝食を楽しむことができ、周辺には様々なレストランがあり、夕方には食事を楽しむことができます。 寝具類もきれいで、社長も親切にしてくれることで知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "当宿泊施設は計35室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清州市外バスターミナルから徒歩約5分の距離に位置しておりますので、とても便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には様々なレストランがあり、夕方には食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の朝食は何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の朝食にはラーメンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の寝具はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設の寝具類はきれいで、満足できる状態です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "宿泊施設のスタッフは親切で、特に社長はお客様に対して親切にしてくれることで知られています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の問題に対してホストはどのように対応してくれましたか？",
            "answer": "宿泊施設の問題に対してホストは素早く対応してくれました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格に対して満足されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の価格の割には清潔で満足できる宿と評価されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に臭いの問題があるとのレビューがありますが、それはどのように対応されましたか？",
            "answer": "宿泊施設に臭いの問題があるとのレビューがあった場合、ホストは素早く対応してくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 404
    }
}